有無巴打用緊chartmill.com

呢個TA screener 似乎唔錯

呢度無人用TA?

好野黎

呢度其實無人用TA?

樓主介紹下

佢個relative strength rating 係咪同marketsmith RS rating 一樣？